<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="74">
    <author>Mark Thor</author>
    <version>1.0.0.2</version>
    <title>
        <en>QuickBale DK edit</en>
		<de>SchnellBallen DK edit</de>
		<fr>Balle Rapide DK edit</fr>
    </title>
    <description>
        <en>
            <![CDATA[The Quickbale is timed to perfection to allow non stop baling and wrapping of all sizes of round bales. The pickup area has been made wider and more efficient so don't have to be worried about missing spots, this is also ideal for the AI workers that need to take wide turns etc
Price: 60.000 $
Required power: 100 hp
Max. working speed: 25 kph
Bale and wrap 125, 150 and 180 cm bales
Choice of 104 body colours
Choice of 103 rim colours
Choice of 42 wrap colours
Silage additive tank : 1.000 €
Non brand option or 10 brand livery options to choose from
Maize Plus ready
Can also bale alfalfa, alfalfa hay, clover, clover hay, forage (tmr) and cut sugarbeet

It is advised to keep speeds down for the smaller bales, using cruise control will help with this

ALWAYS DOWNLOAD FROM MODHUB. IF YOU FIND THIS MOD ANYWHERE ELSE, IT HAS BEEN STOLEN AND RE-UPLOADED

Changelog 1.0.0.1:
Added Quick-Quickbale option with a speed increase for better productivity
Added toothpaste colour option 
Added support for soybean straw, corn stalk straw and flax straw
Added optional trailer hitches
Added a bale bar to leave bales on end
Added ability to unload silage additive
Added 8 tyre options
Added Claas, Fendt, Kubota, Kuhn, Lely and Pottinger brands
Increased silage additive capacity from 50l to 60l to match pallet size
Increased width of pick up
Removed duplicate l10n entry
Removed fill level alarm
Fixed continual wrapping sound bug

Changelog 1.0.0.2:
Fixed issue with silage additive not working on the standard Quickbale
Fixed issue with bale bar not working on the standard Quickbale
]]>
</en>
        <de>
            <![CDATA[Der Quickbale ist perfekt getaktet, um das Pressen und Wickeln von Rundballen aller Größen ohne Unterbrechung zu ermöglichen. Der Aufnahmebereich wurde breiter und effizienter gestaltet, so dass Sie sich keine Sorgen machen müssen, Punkte zu verpassen. Dies ist auch ideal für AI-Arbeiter, die weite Kurven fahren müssen usw.
Preis: 60.000 €
Benötigte Leistung: 100 PS
Arbeitsgeschwindigkeit: 25 km/h
Kann Ballen von 125, 150 und 180 cm Länge pressen und verpacken
104 Karosseriefarben zur Auswahl
Auswahl aus 103 Felgenfarben
42 Farben für die Ummantelung zur Auswahl
Siliermittelbehälter: 1.000 €
Keine Markenoption oder 10 Markenlackierungen zur Auswahl
Mais Plus bereit
Kann auch Luzerne, Luzerneheu, Klee, Kleeheu, Grünfutter (tmr) und Zuckerrübenschnitt pressen

Es ist ratsam, die Geschwindigkeit für die kleineren Ballen niedrig zu halten, der Tempomat hilft dabei.

IMMER VON MODHUB HERUNTERLADEN. WENN SIE DIESE MOD IRGENDWO ANDERS ZU FINDEN, WURDE ES GESTOHLEN UND RE-UPLOADED

Änderungsliste 1.0.0.1:
Quick-Quickbale-Option mit erhöhter Geschwindigkeit für bessere Produktivität hinzugefügt
Farboption für Zahnpasta hinzugefügt 
Zusätzliche Unterstützung für Sojabohnenstroh, Maisstroh und Flachsstroh
Optionale Anhängerkupplung hinzugefügt
Eine Ballenstange wurde hinzugefügt, um Ballen am Ende zu belassen
Siliermittel kann jetzt entladen werden
8 Reifenoptionen hinzugefügt
Marken Claas, Fendt, Kubota, Kuhn, Lely und Pottinger hinzugefügt
Das Fassungsvermögen des Siliermittels wurde von 50 l auf 60 l erhöht, um der Palettengröße zu entsprechen.
Die Breite der Aufnahme wurde erhöht
Duplizierter l10n-Eintrag wurde entfernt
Füllstandsalarm entfernt
Fehler beim kontinuierlichen Wickelgeräusch behoben

Änderungsliste 1.0.0.2:
Problem behoben, bei dem der Silierzusatz bei der Standard-Quickbale nicht funktionierte
Problem behoben, dass die Ballenleiste bei der Standard-Quickbale nicht funktioniert


]]>
</de>
        <fr>
            <![CDATA[La Quickbale est chronométrée à la perfection pour permettre le pressage et l'enrubannage en continu de balles rondes de toutes tailles. La zone de ramassage a été élargie et rendue plus efficace, de sorte que vous n'avez pas à vous soucier d'oublier des endroits, ce qui est également idéal pour les travailleurs AI qui doivent prendre des virages larges, etc.
Prix: 60.000 €
Puissance requise: 100 ch
Vitesse de travail: 25 km/h
Possibilité de botteler et d'enrubanner des balles de 125, 150 et 180 cm
Choix de 104 couleurs de carrosserie
Choix de 103 couleurs de jantes
Choix de 42 couleurs d'habillage
Réservoir d'additif d'ensilage : 1.000
Option sans marque ou 10 options de livrée de marque au choix
Maïs Plus prêt
Peut également presser de la luzerne, du foin de luzerne, du trèfle, du foin de trèfle, du fourrage (tmr) et couper de la betterave sucrière.

Il est conseillé de réduire la vitesse pour les petites balles, ce qui est facilité par l'utilisation du régulateur de vitesse.

TÉLÉCHARGEZ TOUJOURS À PARTIR DE MODHUB. SI VOUS TROUVEZ CE MOD AILLEURS, C'EST QU'IL A ÉTÉ VOLÉ ET RETÉLÉCHARGÉ

Changelog 1.0.0.1 :
Ajout de l'option Quick-Quickbale avec une augmentation de la vitesse pour une meilleure productivité
Ajout d'une option de couleur pour le dentifrice 
Prise en charge de la paille de soja, de la paille de maïs et de la paille de lin
Ajout d'un attelage de remorque optionnel
Ajout d'une barre de balles pour laisser les balles sur le côté
Ajout de la possibilité de décharger l'additif d'ensilage
Ajout de 8 options de pneus
Ajout des marques Claas, Fendt, Kubota, Kuhn, Lely et Pottinger.
Augmentation de la capacité de l'additif d'ensilage de 50 à 60 litres pour correspondre à la taille des palettes
Augmentation de la largeur du pick-up
Suppression de l'entrée l10n en double
Suppression de l'alarme de niveau de remplissage
Correction du bogue du son d'emballage continu

Changelog 1.0.0.2 :
Correction d'un problème où l'additif d'ensilage ne fonctionnait pas avec le Quickbale standard
Correction d'un problème avec la barre de balle qui ne fonctionnait pas sur la Quickbale standard



]]>
</fr>
    </description>
    <iconFilename>icons/icon_quickbale.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true" />

    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="xml/quickbale.xml" />
		 <storeItem xmlFilename="xml/quick_quickbale.xml" />
    </storeItems>
	
	<l10n filenamePrefix="translations/l10n"/>
	
	<extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/categorizer.lua"/>
    </extraSourceFiles>
	
	<newcategory name="DennisKTools" title="DennisK Tools" type="TOOL" img="Categories/CategoryTools.png" />

</modDesc>
